AV女優極誇身材疑造假 田中瞳曬X光照闢謠 網民發現更驚人真相

155公分的AV女優Hitomi（田中瞳）2007年以寫真女星身分出道，隔年改名轉戰AV界，2014年從原先的J罩杯增至O罩杯，再度引發討論，至今仍有不少聲浪質疑她的胸部是假的，日前她PO出「乳房透視照」驗明正身，近距離特寫完整呈現尺寸，讓人驚訝不已。

Hitomi出道以來飽受隆乳謠言困擾，日前她大動作澄清，特地去拍了一張胸部的X光照，照片中完整透視乳房內的組織，確定裡面沒有任何的填充品或是異物，且形狀渾圓飽滿，證實自己的胸部是100％的真品，更寫道：「這是我的胸部，像假的嗎？如果覺得是，那請你去看醫生，我已經懶得再解釋了。」

照片曝光後，不少網友大讚Hitomi作風坦蕩霸氣，引起一片正面好評，事實上，她2014年才宣布增長成O罩杯，最近有眼尖網友發現她的胸部疑似又長大了，目測介於P至Q罩杯之間，導致她的身材比例顯得相當怪異，這一切全是因為她罹患一種叫做巨乳症的疾病，胸部才會不斷長大。

田中瞳拍胸部X光。（IG截圖）

大得好誇

Wfc

仲以為照到有cancer

RIP...

大到好恐怖

好核突

哩單野有無廿年

Z cup之後係咩cup

巨乳症

禮志啱啱好

我彩最好

夾一下都不得了

可以點玩法? 練如來神掌?

我幫她摸大

佢真係好正，拍D片又好睇

毫無美感

以為x光圖就唔洗bam

胸部好似有d 纖維化

佢唔係話有巨乳症架咩

Yes 好橙

叫Rion 驗一驗

大媽樣

IU屌打!

佢好似只會越來越大
不過大到咁
個人覺得已經冇美感

外星人咁屌唔落
宇都宮就屌

我有巨根症

好鍾意睇佢啲片
玩女上個陣 對波係咁上下揈
好震撼 滿足哂視覺享受
今晚又要打J

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況比你嘅家人朋友！
721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

佢前排去美國拍av好似好紅

食得多係幾健康

sell巨乳黎講佢個樣算好
不過大到咁真係有d睇唔慣
不過我唔駛蒙頭都

Respect

AA

Respect 佢

MRI
唔係x ray

Ban 圖Byebye

ZZ&ZZZ cup

難得唔係喺成人台見到佢，當然要入嚟留名

都睇左佢10年有多了

巨乳症真係第一次聽

u2

樣又核突
波又核突

見到都作嘔

我屌

以前城市追擊、今日睇真d果類節目間唔中就會訪問下蚛蟈巨乳病人，會跟進佢地做埋手術切波

裡面有隻異形

咁大波邊靚

咁大會唔會行路好易仆親

港女係SE級

目測介於P至Q罩杯之間

建議全部女優都要去照一照X光

個波大過個頭！

u3

呢d太over不了

港女：大波係因為有病

今晚就j佢

自己碌下excel就會知

Z
Z+
Z Max
Z pro Max

就算係真又點
真係好撚核突

J咗好多年

有冇佢啲片推介

你個名 and ID no.

好撚正 已射

Pppd-745
新啲嘅，有幾段係手機直鏡拍，正到痴撚線
Mide-197
亂交片，成程訓喺度隊波浪下浪下咁，咩都唔洗做已經正到仆街

屌好似啲口罩熔噴布

alpha cup

MIRD-150 拍住沖田杏梨一齊俾人上

MIRD-113 拍住櫻木梨愛一齊俾人上

MDYD-895 舊嘢，但個人嚟講，特別鍾意呢套

MDYD-875

PPPD-818 呢套近期少少，玩時間停止

PPPD548

2017年嘅，好多夾腸，其中一個scene係去探訪兩個同房的大學生，兩個都被夾爆，都射左好多好遠

Trailer

MIRD113

櫻木嗰陣都可以講係狀態高峰

纖維波～

係，反而後期好似見佢改咗名，變黑皮膚就真係麻麻

每次掃到佢啲片都直接飛走，太怪

港女好健康好少患病

好撚正

想知 假波 X光會係點

如果有條友話三上悠亞同高橋聖子個套 係夢幻演出
佢一定未撚睇過佢同沖田杏梨
非筆墨可以形容

識嘢

係 & 對野細左

咁大個波可以點玩？

WFC

夾腸一定好爽

我同佢驗明正身

波大撚過頭

我屌！！！

X光照撚到對波？

有巨乳post 竟然引到乳神巴出現

想當年好想入group

照到咖 搵夠野夾住嚟影，全名叫做 mammography(乳房造影），用嚟偵測乳癌

問下深田

拉

amazing cup

冇記錯佢好似係大細波仲要係好明顯嗰隻

好辛苦 行每步路都好大負擔

要幫佢按摩吓

睇個樣都信佢係無整

咪係 以為有咩update
拉

我奶呀

一早知佢有巨乳症
宜家人老都丁小好多

Pr公司post

Pornhub 有無碼流出

用感覺行樓梯

佢定Rion正d?

睇樣梗的rion 但佢真係冇演技

硬左都會軟掉

真係好dense

mammograms with breast implants

螺旋丸

呢單野好似上年出
Btw
我都丁佢丁咗好多年啦

夾我

lm

都係, 不過都想摸下..

中學J到而家 J左十年仲J緊
得佢一個真係J足十年 陪伴成長

呢D一生人玩一兩次就夠

Rion腰以下完全冇女人果種線條

2000年係深圳布吉都見過，一個四川少女。鄉下人根本就唔知有呢個病。 Dum 到落腰，可能有脊椎前彎，寒晒背。

照對波都為左冇整形

自體脂肪波都係會纖維化

有冇露點相？

佢個樣有d似余思霆

seed? 番號?

j唔落

好核突其實

Haha as always

當年？係咪我同你已經喺舊登識落？

not having this condition is an anomaly

你就好la。

其實我應該都遇過兩個輕微嘅巨乳症患者，i.e. AV J-K cup左右啦。

其中一個嘅shape同埋size都似2012年(or 更早期，exact年份冇乜印象）的Hitomi。

不過佢對野真係淋似水袋，唔好渣，相信正版都係咁。

I know your feel

大浦安娜陪左我20年了，由我初中到出嚟做嘢快10年

仲有141 小弟係你fans

多謝支持

咁有緣份，你唔介意就留個TG大家吹吓水la

乳神🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️